其實人同我一樣都係放唔底ex

感覺條路自己一個行咁
好想有一日佢會主動搵返我
你講個啲缺點我真係會改
如果可以比多次機會我既話

我佢都講明唔會翻黎，我都覺得佢係鬥緊氣，但我知佢真係唔會翻

好似冇左part靈魂咁

我都係 明明佢已經有左另一個....
日日都好掛住佢

我
一齊之前都預咗唔夠熟悉對方 性格又唔太岩會散
reject過佢
但諗住有段回憶都好就一齊咗
最後比佢冷落
之後我問佢係咪分手
一直有睇對方new feeds
分咗手2年 今年冇啦啦同我講生日快樂

真係唔會再返黎

巴打因為咩事分手阿

Same here

個個都放唔低ex
唔該放唔低果d唔好接受第2個呀